想搵套漫畫，求幫手

一開始男主角窮到得翻10yen，之後就入咗間飯店食飯，叫咗個免治牛肉飯加蛋，叫完之後，男主角同個店員講話得10yen，問店員如果可以一啖食曬個飯，可唔可以免費，之後店員答邊有可能，之後男主就一啖食咗個飯。 之後下一幕係店員請男主角飲野。 男主角好似係飛車黨

大概咁多，十幾年前睇過，求高手解答，好想搵黎睇

就咁睇可能係BOY聖子到

無賴男

都是梅澤春人

係...呢套幾好睇不過9本就完左

最後好似埋唔到尾咁
上撚埋太空真係CLS

明顯係比人腰斬

而家即刻重溫一次先
之前有套實體唔知掉左去邊

唔該各位大佬 搵到了

上網搵極都喺台版 有冇巴打知道邊度有港版實體書買？

信和舊書應該有成SET 賣 (好似係)

咁係咩先得架

BOY聖子到幾多集完？

咪無賴王囉

唔該巴打

係無賴男

3x 本？

咁你都記得叫咗個免治牛肉飯加蛋